見到《我冇勇氣做前線 但願意為前線座48個鐘》個post 有D野想集思廣益

開左account冇耐 表達能力好差 唔多post野但見到果個post 好想同大家討論吓。我都有發夢企過中前排 根據個人經驗好多時打完要退果陣係後排開始退 前線先可以退 （否則好易人踩人）咁D狗從後追上黎果陣拉gea好多都係前線 。

另外，E家好多人都唔係係衝突現場被捕 例如美領 915，唔小係CWB 北角被捕 因為前線手足退到ED位果陣 和理非走左一大半，仲已經有一大堆狗 （915就係咁）唔太易做到前線混入和理非度走。

所以想大家比D建議 和理非同前線應該點互相配合？

前線同黑狗沖，成本太大。做完嘢就要閃啦。
我哋和理非又冇裝喺身，行街睇戲食飯，
千個理由喺度出現啦。就算拉我哋都告唔入啦。
我覺得前線唔好再抱住英雄主義喇。
做完嘢你哋閃啦，黑狗亂拉我哋咪得個做字。